# devops-netology
# hello netology!

# В будущем, благодаря добавленному .gitignore, будут проигнорированны файлы:
# состояния tfstate
# журнала сбоев crash.log
# содержащие конфедециальные данные .tfvars
# override?! override.tf override.tf.json *_override.tf *_override.tf.json
# tfplan?! *tfplan*
# конфигурации командной строки: .terraformrc terraform.rc
